最近好多林鄭洗底post

又話佢無得簡又好後悔又點又成
打撚晒悲情牌
口講點樣點樣，實情係不斷推其他香港人去死保自己既仆街黎架咋。係寧願腳踩無數屍體都要自己活下去既仆街，咪撚再post 佢d 濕鳩言論ok?
覺得佢慘既唔該依場運動唔適合你。因為你對唔住所有以死明志同比人打到仆街既手足。
同樣對警狗同話唔好搞佢地屋企人既人一樣頂唔撚緊d咁偽善既人。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！